般尼茅夫Adam Smith 恥笑區

岩先陰濕害李察利臣攞紅牌
點知自己都紅牌出場

報應

依度有得睇隻陰濕狗點害李察利臣